打完人先叫人向暴力說不，妳真係好撚笑！

換轉我捅完你一刀，之後叫你冷靜

淆㡳咪會咁